請你地睇下，咩叫做勇武

魚蛋革命
當年點解D人會咁神勇
連防具都唔洗
掟磚 放火 打狗
無包袱 全力勇武
有無當年發夢自己喺現場既戰士分享心得

求下你地 幫下 我呢個P牌仔 推一推

再推

推 推 推

勇武

因為嗰陣未有人被判暴動罪